有冇人係人際關係入面做開小丑?

我自己唔知點解係一Group 人入面就會變左小丑..
其實我自己都唔想做小丑...
要受埋d不必要既人身攻擊 (e.g 你睇下你幾肥 ,但我又要笑住咁講你先係肥 )
雖然小丑係一Group人入面 都幾重要..冇左佢會變得好奇怪
可能肥仔睇落真係唔易受傷...
但係我都有老母生嫁... 點解要用人地既弱點黎當笑點
將自己既快樂建築係人地既痛苦上面

就算我同一班第一次見,唔識既人食餐飯 都可以無啦啦變左小丑...
點先可以改變到...會唔會係性格太林已經冇得改...

死肥仔

好過喺人際關係入面做丑人

永遠比女friend zone

無人逼你嫁喎

做演員定小丑 係你自己揀

始終要有人做下欄

減肥

屌你

比我肥既都未比人笑 點解我要比人笑

點睇 小丑比丑人迫做丑人

Friend zone 又有咩好怕wo

做小丑 vs 冇朋友簡邊樣

但點解要係我

我覺得減完都冇用

所以我每個friend group都係得2-3條友
不過呢啲好似叫小圈子

調番轉諗 你比起佢有存在感

外貌問題 性格問題 氣場問題

先減肥增加自信>有自信心行出嚟就會有氣場>有氣場啲人見你會恭敬啲客氣啲>就算俾人蝦都敢yo返佢

通常呢種人內心極黑暗